小弟父幹, 但而家都唔敢唸買樓了, 學車都廢是學了.

由細到大, 覺得自己有返幾分父幹, 比身邊既人有錢
自己又算努力上進, 過兩年升職會有穩定中產收入,
但係而家樓價如果一直唔跌.
我都只係夠供中小型單位, 頂盡500呎.
屋企最盡比到1/3首期.
買車呢D唸都唔敢唸.
新界車位平均賣200萬. 何況我住港島.
買車位貴過買波子.
屌, 車都廢是學.
唔明點解仲有人, 冇車位都去學車,
真係學黎去旅行用咩...

BTW, 有冇父幹女一齊供樓? 求PM

見啲人學完又唔會揸

而家一個車位, 十幾年前夠買一個500~700尺單位..

真係得幾分父幹